[ 迷馬又贏 -6足球無敵 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[429]

屌那星 真係bot9

馬上重溫串王DADDY

臭朗慢慢慶祝啦二五狗

Cls

上場響奧脫福先比對面串
好難唔還拖姐

摩佬教國米嗰陣已經同祖記唔多啱
所以串係正常

DADDY個樣好撚嬲打

你地係咩野呀!!!!

祖把握好少少一早456左
摩狗咁都可以串

咁快有片嘅喂

得表情乞人憎到爆

daddy 個樣可以做2020fifa 封面

再插入動畫

屌佢負碌嬴波仲係人主場搞事

Gif都有

daddy型到

估唔到作客都執到三分
驚喜嚟

摩佬應該同祖雲有計傾點解會咁串

棚牙同個死人嘴真係好難唔笑

多仇家

正常啦，同埋應該係蛆迷有噓佢所以還擊

以後下半場先睇波！

笑撚死

下場佢地和左就正

曾經國米人

死癲狗

LKK 山狗 同福頭冇個得

要入波要先失波
辛苦曬DDG了

垃圾福

十足十中風歪咀...

爽 寸蛆狗應該係上場曼主場時蛆迷小佢定噓佢

麻煩整d sticker 同希望gif 搵到呢張

邊個叫我躝果d仲唔黎幫我含

今年已經4場反cup?

留意到清新 次次都出黎護主

Bonucci搵佢講咩

但上年作客贏哥狗好似都無咁撚串
係咪國米時同祖記有牙齒印？

全隊d單刀都無個準
連馬都炒過粉

佢當年係國米串你班疤串得仲勁呀

我諗山狗會係最好個個
trashford已被lkk同化
山9起碼真係好勸力
同普巴彈個兩下12 我諗lkk呢幾年都做唔到

唔緊要喇 下年都撞唔返蛆狗
下年曼連踢霸氣杯

睇十分鐘夠

100m夠買中堅 前鋒右翼嗎？

羊出波d 落點真係100分

中堅出rio vidic 都好尷尬

福=山>>>lkk

唔輸點攻

馬真係好勁

都係果d架啦 : 屌你咁串做乜撚野呀

我下季黎搵你

可惜山狗無咩機會食到單刀
今季福馬lkk都炒過

又下半場先上力進化到最後十分鐘先上力

諗起早排啲死球進攻同防守真係差到
而家死球進攻有嘢睇

贏在無盧狗
打強隊必定隱形
支持下場再雪

Lkk岩唔岩你疤塞洗呀？拎去啦

福仔 馬仔 lkk 單刀finishing 0
我印象中 每人起碼1球單刀唔入

Btw今場要讚白lin 呢幾場踢得好
其實山齊士前場走動都幾多 但得佢一個撲
馬達短途程d罰球真係幾勁
希望下場改下d壞習慣啦
肯跑多2步 要有無球走動
中場後上入禁區射下波
羊同梳下場對sane同sterling 仲好似今場咁多空位出波 主其他不是夢

笑能到瞓唔返

-6足球

我曼場場留力讓半場

佢身型減返去5:5嗰時應該好啲

最後10分鐘 無啦啦狂one two無甩波

馬達福將

Ig啲人話踢得好

都要球員拎到波駁犯規先得既

btw 曼聯又有新目標 星期日由佢啦

福練下射波la diu

靚到仆街

摩佬 : 我下季已經唔係到

其實點解俄妹啤酒比人針住
都仲會入黎

練下個腦好過

頭十分鐘都唔差
最後十分鐘入2粒

上季山狗扭到空龍起唔到腳

都係屌鳩佢啦，唔通恭喜晒咩

其實係踢得好咗
唔係毫無還擊力
雖然人地射失好多球
但牙朗走位射術真係屈

感覺上次主場打蛆狗之後都開始好咗
希望唔好俾牙朗呢球影響到佢信心

上場讚完人咁場串到咁

好過上次主場好多係真嘅

增得就唔會諗減喇
盧狗係我曼近年最差收購

真心好過主埸對祖記果埸好多 係失左球之後鬆散左 不過好彩古達亞度唔入

射之前個樣緊張到

結果論

山狗而家係無撚一樣野係ok 呀屌

講勤力

全隊有邊個唔勤力？
連馬仔都會瘋狂幫防

LKK 都仲可以執到頭鎚雞
仲有速度

山狗係一撚樣野都無呀

起碼上半場冇恰眼訓叫有d 野睇

最尾十分鐘先有d one two 睇竟然

未輸波之前馬仔都無咁生
輸左波摸完人 即刻幾次突破

On9 山狗hold波完勝垃圾古啦

話福仔打前鋒勁個d 福迷

Lkk 真係睇唔出有幾勤力追波逼搶

作客蛆踢到咁仲想點？就算鏝城都未必主攻到

ching百年lkk迷?

星期日準備深潛

你要我揀我真係寧願山狗好過lkk呀講真
山狗差摩狗起碼會換
lkk一出你預左全程食屎

走漏c朗無計啦 仲要射到無反應

LKK換國米前鋒
山狗換卡雲尼
我曼直接得到兩神鋒 今季英超不是夢

一換走山狗即刻有得贏

馬仔臨完場幾下突破真係好勁

換走左lin仔 撞哂位

我覺得都係差唔多
都係俾祖仔撳住黎屌
只係佢地把握力差先無456我地
當然mata射得好靚啦

其實無計
宜家山狗真係百無
但隊波缺人
山狗叫做波底比較好
足球iq好過福連同盧狗
所以我支持繼續正常

hold 撚到d 乜出黎呀？
有d 咩攻擊因為佢hold 到波而起呀？
一個無身位 無速度 無高度 乜撚都無哂既球員
仲要同馬仔福仔爭位

我真係寧願比機會LKK

咪咁harsh啦 單刀唔識入慣左就好

雖然-6，但睇完牙朗慶祝再反杯，心都涼埋

已經唔止一次miss單刀架啦屌
見親都miss

頭先第二球都唔敢慶祝住 以為會犯規

爭咩丫lkk 同山神都係屎

福仔同馬仔起馬都叫有單刀機會，LKK有冇單刀都成問題。

上半場頭十幾分鐘啲組織唔錯架
係衰啲傳中
同埋防守都唔算太差，話晒對面有大巴牙朗，兩個世界級
同埋最最最主要都係有運

c朗入完之後祖真係幾球必入
不過無球係c 朗射
有就456左

無無限大腳lkk

😂

山狗走位同d短傳好，係lin唔識走位

單刀波就諗起蘭尼

有咩事清新都要用黎打交

唔好講攻勢啦
keep possession等人上前咁基本既
lkk做到幾多次
叫佢踩住波企係到都好撚辛苦咁

羅生門？

我都係 見個比分勁耐都無轉到,但班球員又慶祝緊

名就唔開啦 自己係上面搵番佢啦

但係今場到普巴隱形

下場用番靴同山齊士啦 仲有普巴好似做番cm比較啱佢

多得主場門柱幫忙

If you can’t beat them, join them
Join United la Diu Dybala

廢lin mvp la

講扭波好過大巴拿 c 朗

今場叫hold到下波 決定都ok

史摩寧 摩佬 福 馬 白Lin Lkk 山

以上人士無論贏定輸波都輪流隨機俾人反

一年睇兩場曼就收皮啦

頭先山狗都叫做有特登現返出嚟攞下波同偷下波
lkk?
越位攤手俾like
二揀一梗係要山狗打正前啦
雖然兩嚿都係屎

比撚左50幾場機會 lkk 啦
阻撚住地球轉

事實係山狗出左咁多場
入波 同 助攻 數 根本無得呃

LKK 你地講到幾廢都好
上季都廿幾球

我今季都瘋狂屌LKK
不過如果兩舊屎
我寧願比機會一個仲有機會打得起既人
好過一個夕陽

邊個話100m一次過買晒架？

好掛住廢老 踢r聯應該壓到場

有單刀都當無啦

事實就係冇左lkk贏左幾場

下場出會唔會出
馬 山 馬達

hehe 普巴 p仔/費特

山狗制空能力分分鐘好過lkk

擔心下場打比。。。。

山狗踢得好wo

今場就算冇入波都起碼見到有還擊之力
上場真係大人對細路咁睇住來食

咪當俾lkk休息下
今季好唔掂講真 弱隊殺手都做唔到

大家都忘記左普巴
兩球佢都間接有份
第一球佢hold到搏犯 第二球夠高大去推同逼一逼
8000萬買佢個身體質素都抵
雖然今場抵屌 無chance created

山第二場踢前 仲要對祖記 想佢點

唔使擔心，輸硬

老實講，預左輸
今日有得贏已經賺左

分牌勁耐都唔轉

兩個一齊套現得唔得

無chance created
我地邊個攻勢佢冇份？

摩佬又贏 人地見你爆炸又換個中堅出嚟守

套左lkk先 我支持

一早計好晒

同今日一樣 有徹底輸既準備

anyone but lkk

Mourinho: “I didn’t offend anyone at the end, I just made a gesture that I wanted to hear them louder. I probably shouldn’t have done it, and with a cool head I wouldn’t have done it, but with my family insulted, including my Inter family, I reacted like this."

都係既
但級數既差距係好明顯
咁樣反cup 真係球迷奇遇記

進攻表現唔太好 未到隱形嘅
起碼防守好多次都見人

摩佬聽日又可以上新聞

呢場係贏對面無啦啦收左個右閘 之後馬仔就攻住大盜攻
山狗呢場都冇野好屌 起碼好撚過lkk 要屌都屌pogba啦

今日我踢得ok啦

國際賽期前真係覺得而家個賽程好惡打
對軌有一分落袋
對愛同有睇頭般尼矛夫，兩場都拎到三分
對蛆狗又拎到三分
下場就算輸都叫做超出期望

不過而家反cup士氣咁好
梗係想贏埋下場

屌你都唔化
上年到今年盧狗場場踢足 當佢契仔咁款
有咩表現同進步大家有目共睹喇
你話佢踢得起咩 我真係唔覺 至少呢個身型一定無可能
山狗夕唔夕陽都好
起碼現階段佢比盧狗有用
宜家隊波要即食搶分啊 重玩乜鳩培育唧 玩培育都唔會搵摩狗教喇屌

拉舒福特喺唔喺度？條撚樣射走咗我個1:3波蛋

相信下埸都係上半埸西波下半埸先開始上力 daddy style

至少我地有三樣野好過祖狗,

mata fk
羊 出波
爆炸頂波

祖狗都有過 fk crossing 都好一般

對軌照計可以3分拎足添
所以10-11月曼聯係上緊力
不過過左下個fifaday又唔知點啦

上年破曼城金身都係靠反cup

唔知拗乜
根本lkk 山9
屎鬥屎 累鬥累
兩個都唔出就最撚好

夜啦訓啦

真係係Lkk身上睇唔到任何希望
位又唔走 二傳做唔到 單刀炒 有咩係做到

Mourinho, "We know we now have one final against Young Boys. I now leave it to the Old Trafford people. Hopefully we aren't late to the stadium. We had a fantastic escort tonight, thank you to the Italian police."

一齊黎牠

有得睇手指公

見到福射應該知唔會入或者見到單刀，佢而家以為大力就會入

咁邊個打正前啊 搵阿樹啊？

其實話買咩希望都有啲唔現實
馬仔嗰啲就真係希望啦

馬仔最後一分鐘打爆左馬會個無上述事件發生

阿樹勁呀入左返防串，換人名額都唔洗用

Keep 住個勢呀 冬季科水
下場贏埋曼城 多啲正能量呀！

佢攞波嗰個位推右咗都已經少咗好多選擇

呢期冇盧即刻成隊波順晒

山狗正前最好喇 其實今場佢已經唔差 成日控到同搶到第一下 又有one two睇 係蛆防守好姐 比佢出多d一定會更好 lkk件垃圾見哂底

知唔知上年話阿樹唔續要走我幾傷心
利申：迷樹 成隊最撚有用之一

仲諗前鋒出邊個，不如希望下場唔好出lin正讚選仲好

山狗踢到咁都要被屌
人地對住蛆狗後防wo

lin+渣古或者山狗都係死

連 最近真係無乜表現
上年爆起左一年之後就無左個種靈氣

輸少當贏
光頭佬不嬲屌打daddy

Lin呢排做咩同上季差咁遠

下場曼聯只有羸young boys 而華倫西亞對祖雲達斯失分嘅話 曼聯就成功提前晉級十六強

兩個廢撚到咁
夾硬要係兩篤屎揀個正前個意義係邊
衰啲講句打10個少佢地個位
隊波可能仲順

佢兩個唔係唔識入波咁簡單
係一到佢地腳就中斷曬攻勢
唔單只係0作用 係負作用

我可以壓住蛆d中堅黎頂
現今球壇邊個夠做

最開心係馬仔終於可以踢足全場
屌你破冰咪幾好好
垃圾摩狗係都要撚鳩人
乜野梅花間足出馬福、踢到65就換馬、擺馬去右邊
真係睇到就嬲鳩
希望馬仔做到下任契仔

lkk用嚟領先弱隊時
反擊刷下入球數好過啦

Super la

今場走位真係好差 上年入幾球波就以為自己真係洛賓

咁你講下你個球迷陣想點排
真心求教

佢垃圾二五淨係識係出去亂撞人
唔識返屋企

咁又唔好咁講
上年佢真係踢到成個robben咁
有好幾個月都係最carry個個
以事論事佢今年真係好廢就真既
發覺摩三季都係唔同人carry
S1 hehe
S2 lin
S3 martial

你竟然上水

好撚熱血 幾分鐘內改變曬成個出線形勢

Carry完之後個季就會變廢*

爆炸同hehe 真係摩佬既大戰工具
功能多 dirty work 針對性部署球員
下場對曼城 加油食住個士氣！

我打有咩問題 全球壇講hold波二傳邊個夠我玩

講心口控波 爆炸世界第一

點解淨係識屌
Ccc尼其實預判都好好一早衝左出黎
福第一下冇射已經係好大機會唔入

反正都係燒味架啦

馬達就真係好有用
之前對找卡數
反cap嘅第一球都係佢freekick入
今次又係佢

呢d最驚 呢隊波西起上黎 真係好得人驚

黎乜

椰子教咪你打囉
但呢個係摩狗

華西輸俾後生仔就真係關鍵
唔係嘅話而家應該多過我哋一分

上年五隊英超歐聯16強
今年會唔會五隊英超踢歐霸
熱狗危危乎
猁狗小組榜首但拉唔開個距離

摩狗有撚板斧咩
搵我做支點畀d力加鳩跑好過

要面丫嘛
踢完90分鐘9981斬咁就洗撚搵佢教咩
同埋樹斬踢唔到全場喇 唔撚攰咩

琴晚利輸比紅星，今日我地反cup祖都幾爽

可以明正言順笑鳩利

如果福個球係lkk會點
1) 好大動作擺返左腳，後面追到，拍手俾like
2) 第一下就控甩，俾對面龍接實，拍手俾like

依家福真係愈來愈廢

平時係邊鳩爆無幫助，單刀就成日炒粉

3）馬仔唔傳比佢自己上
4）跑都唔跑近距離做觀眾

禮拜六我哋反勝般尼矛夫
禮拜日又俾阿狗八十分鐘扳平
對紅星豬波
今次我哋又反勝蛆
幾次都射唔出

猁狗谷埋咁多
到我哋對鄰居應該百鬼夜行
出晒嚟射到成個公海都係

真

又係睇下半場就得

如果我地贏埋年青人同華西，係咪首名出線？

好波，咁都執到3分

竟然然波
5:30醒一醒果陣仲見到1:0緊

會唔會黎個反高潮
下次豬俾後生仔

老豆又反杯 夠鐘迷摩

冇野啦， 唔記得左之前和左場

作客西班牙真係唔樂觀
下場醒醒定定贏左佢先

ps同祖贏晒紅星 和到利狗就可以踢佢地落去踢r霸

psg同napoli

250呢球世紀插水勁撚到呢

-6到...

我諗佢都未必係有心插
左腳踢落草度"kick"親自己
不過球證咁都俾就真係黑到仆街

係現場睇，見證全場靜哂

摩佬勁到...

賤種朗

呢招先失波後反盃仲可以玩幾耐？

球玉high到鳩叫，老費會唔會爆血館

死同志!

爽

估唔到c7慶祝

屌你咩 成日jer住哂

公子獻頭

幻覺黎姐 嚇我唔到既

呢兩場真係-6，莫非Daddy真係命不該絕？

都走左成十年啦 何況隊波佢仲有識個識，仲要加埋摩佬

算 有厚道ga la

牙朗 一早回購啦
普巴都識屌呢d波比伊巴
迷馬 福仔單刀

但啲波順左好撚多，唔係我睇開個隊波

講到好似超市咁話買就買
都要人哋肯嚟先得架

叫呀sir講幾句咪返黎

睇左半場 太眼訓 訓左

睇到呀朗慶祝就訓左

好耐冇見過我曼正式比賽贏強隊

冇左個斷波專員

居然作客贏到蛆

show完肌都做下樣

屌尋晚開住場波昏迷

橙

可唔可以長期80-90分鐘

好波不如好運

Mata個球已經唔係運

fifa馬達個自由球分數應該有得加

罰球聯

馬達啲死角罰球係得一個人救到

本生都幾勁

有時覺得佢好假 成日借曼聯R加人工 又扮到仲好有感情 對費sir都唔知係咪做戲

摩佬個格

一易覺得佢唔再愛曼啦，蝗馬名宿

對面2球中柱

有冇巴打呢幾日都著波衫出街

執你老X呀
今年有邊場執過呀 屌你

馬達同馬迪爾 係咪仲未續約呀？

daddy中風

而家下場贏年青人，華倫失分就可以晉級
今場勝仗都真係幾重要下

馬達係反cup方程式
Daddy終於搵到贏波方法

贏場-6波就串串貢
下場鄰居炒你789我睇你咩樣

正選無料到 要後備入替

無牙佬咁

佢後尾都道歉左啦對曼迷 仲想點

不留都主場慶祝 作客唔慶祝
踢皇馬都係咁

好驚出馬迪

反而覺得呢個先係真. 摩佬
好想睇多次fing 住件西裝褸衝出球場慶祝

串過馬撚
好心捱埋下場先啦

擺撚在眼前
唔出條柒頭個個識俾波玩one two, 打生晒

不嬲都覺得曼聯迷愛C朗多過C朗愛曼聯
人地個心一早唔係到

冇錯，贏波串串貢既摩佬先係真摩佬

人地講到明細夢想係踢皇馬
不過作為曼迷就反唔落C朗架喇，無佢就無07-08雙冠

癡撚線一起身見到呆撚左

贏波都唔俾串，唔通輸波先串咩

摩佬唔串既果期就真係無火

yes 一開賽果見到own goal反杯

老老實實，呢幾場真係見翻廢SIR時期曼聯個種鬥志，西左咁多年後終於開始覺得後廢SIR年代重建正式開始

(知啦知啦下場比鏝45678910啦)

屌 摩佬三冠都大把曼迷反啦

全場畀人屌都唔串得

就算唔講摩佬三冠 以前費蛇都大把高登仔反

近日，C.朗拿度和祖記之間的轉會傳聞佔據了各大體育媒體的頭版頭條，C.朗拿度到底會不會去祖記？各大媒體和皇馬的球迷都在猜測著，而從C.朗拿度在今年4月時的一個采伐中，我們也能看出一些端倪，當時C.朗拿度表示自己小時候曾夢想著為祖記踢球。

屌 邊隊紅多小學雞勝利球迷轉會就自然多人反啦

睇精華狙都無心猜 下下遠射

好-6 不過三分已袋

摩連奴賽後：
「我只是到這裡完成我的工作，可是整個90分鐘全場都在辱罵我。我沒有對任何人不敬，但他們一直在辱罵我，辱罵我的家人和國米大家庭，這是不對的。」

最強之矛同最強既盾同在陣中

Mata

果d口吻同而家反摩差唔多,
又係咩"全世界都知,係得廢sir唔知",
連d中游領隊都J得落, 當年就J耶子, 岩岩週末果場就J般矛領隊

馬達 應該可以一季入10球 罰球 夠穩定

出親三長老就屌人老而無當
好啦歐聯唔出史高斯又屌朴智星契仔

不過佢都係射近嗰啲
遠少少就要睇福9ban

feel到round 16會抽到疤菜

咁都執到3分

入到先算

未出線
唔洗諗咁遠 分數上我哋仲有可能出局

其實C朗同費sir關係好姐

祖記今季未踢我曼13勝1和0負

次次要柒住先有得贏
以為有機會果陣就收皮

仲要歐聯連贏3場兼0失球

條柒頭老烏259邦路斯完場仲走去嘈摩狗

對完鏝先j得唔得

中風

馬達

今場同1999場決賽差唔多 落後，比人任屌
靠兩個死球絕殺反勝

Sor ff下

整銅像整依個

個個打晒j就feel到下場會係西波

西上半場

Anthony Martial has been called up to the France squad for their games against Netherlands and Uruguay. #mufc [L’Equipe via GFFN]

又黎平行時空

下半場作客鏝輸少過一粒算有交代，魔鬼賽程最後一關
呢一兩月場場都反cup 用盡奶力反勝 d球員都可能好快冇氣
不過好嘅係打起左信心 覺得落後都仲有得追 估唔到季初以為摩佬收皮 而家都算上升返

咪撚傷

摩佬三冠係社區盾 聯賽盃同歐霸 真係j唔落

咁當年費蛇呢 咪一樣俾人盲反

福仔啲單刀垃圾到

俾你地屌老母屌足全場都唔反擊得
蛆狗真係惡過共產黨

DDG幾次神救+基迪拉中柱+大巴拿中楣+大盜空哂炒飛機+對面own goal
好波不如好運, -6足球萬歲

熊餅巴點睇下場

而家隊波都冇邊個單刀係會覺得入到

馬仔囉 冇喇

1月買後防會唔會真係有得救返隊波

摩佬多數龜縮大巴架喇
睇ddg表演, 好多時都係佢神救完就入波追返
鄰居呢兩場都大炒, 希望唔使俾哥狗456....

On9 對完重邊有得j

多得摩狗

冇得-6啦下場
人地場場大炒

雖然反cup係值得開心
但你諗下 今場反cup同紐卡素差幾遠
今場靠兩個free kick 第二球仲要死好命
而家啲曼迷要求有冇咁低

果晚深潛 不敢面對

白lin琴日除左有一兩下失位
阿朗果球入波走出走入再加速 勁撚到 對上一個我地做到既球員已經係vps
成場都做得好好
有幾球tackle仲要好準

岩

成續變左中遊都算
連球迷口味到變埋中遊 真係慘
呢場波有咩好j
係贏左3分
但輸左好撚多野啦屌

Juventus 1 - 2 Manchester United
AFC Bournemouth 1 - 2 Manchester United
Manchester United 2 - 1 Everton
Manchester United 0 - 1 Juventus
Chelsea 2 - 2 Manchester United
Manchester United 3 - 2 Newcastle United

對上4場贏既波邊場係有說服力? 場場都係谷一陣但係都入到波. 真心唔知好波定好運.

重有摩狗可唔可以唔好再拎自己D 私人恩怨來曼同其他球迷開片. 國米D 野關我地Q 事咩
史高斯吊得摩狗好撚好, 摩狗D 言行只係會令球會上下尷尬

白lin開始適應隊波, 希望keep住同埋唔好傷
我曼堆中堅玻璃到喊

馬迪要停下唔好再出啦
踢到賣老抽
速度又明顯跟唔上

癡撚線俾人屌老母屌足90分鐘都唔可以反擊

有本事就反搏我
唔好係度比負評

一場一場睇啦 成隊波嘅表現仲係一般
冇話一定食硬對手 基本上場場都要夫添搶分
同可以接受嘅表現仲有一段好大嘅距離

白lin加屎波暫時係最好
幾時先再比拜利落場

冇計啦 而家個堆都未戒奶

睇結果 咪贏左4場
但呢4場有邊場打得好？
運氣夠你用成個球季咩

以前既統治力 冇撚晒

去作客俾其他球迷招呼有幾出奇
最撚ON 9 係自己開口講番係因為國米先反擊
佢而家係國米領隊咪BUY 你LAW. 可惜佢唔係.

上次先炒完

佢好似話主要原因係因為家人俾人侮辱喎

你真係反撚到弱撚智，全場90分鐘屌佢，屌屋企人喎。係你先會冇賓州粒水姐

其實呢度好多人睇比數+highlight 就當睇左曼
講真
你睇哂成場 根本就冇野值得開心
祖記miss左5-6chances
獌除左山狗同福補時個球
有邊球有威脅？

呢幾場CHUR盡班人
快車應該收得皮

贏波先反擊都唔俾
你話輸波都𨳒就弱智啫

屋企人比人insult關球會撚事呀
唔比反擊

贏波方程式:
1. 冇lkk
2. 冇山狗
3. 馬仔
4. 馬達

唔講賽果
比起上場對祖
今場隊波都唔同晒 多番好多攻勢啦
人地對我地之前未輸過
今場仲要作客
仲想點

啲gif死晒

冇呢啲野又話人地寫生唔夠熱血
有又話搞到你尷尬 咁以前呀Sir果啲咪搞到你無地自容

曼聯其實仲係唔係強隊 大家都好清楚架啦
你地要求壓倒性咁贏其他強隊
我諗短時間內都未必見到住
既然係咁 點解唔可以放低少少自己條線
贏波時都唔好屌柒隊波呢

咁睇對車仔個場下半場真係算打得好，今次反彈真係靠正班一人走多一步 下場應該會輸 chur左咁多場

柒住嬴點都好過輸既
死屌爛屌都改變唔到咩架啦, 睇開啲好過啦

人地要顯得自己見解獨到
贏波都要屌 點都係摩狗唔岩

琴日輸波都收貨啦
起碼盡力踢冇hea踢
lin條廢物都係坐番後備啦 成日入中路腳法又唔係好過人

大佬呀…你係咪真係當左曼係中遊
你隊波用左3億買人
真係咁都收課？
所以我上面話 當連球迷都變埋中遊
隊波就冇得救

對完鏝冇得J嫁啦

仲要講緊祖記今年係歐聯大熱
今場之前冇輸過

贏隊13勝1和0負既大熱門都唔收課
洗唔洗我曼贏埋世界盃NBA先收課

大佬呀 你係咪當左仲係班霸？

放下放下就會變到列斯聯or 早幾年利物浦咁

唔收貨又可以點呢
唔通你屌完隊波就會變鄰居, 摩佬會變哥狗?
難得嬴到波都要咁辛苦

如果場場反勝, 好似費sir最後個季咁我又覺得OK

老老實實 有人要求拎歐聯or拎英超咩？
而家隊波心態就變左拎一分
點解你地仲可以覺得冇問題

冇人要求拎1分
但依家拎左3分喎

點解會有人咁認真咁覆加美路條痴線佬

推下post 姐

幾條老屎忽扮撚曬蟹咁好撚噁也
贏波又厭唔夠好睇
反cup又屌-6
好撚心睇下自己隊波咩料
人地隊波就差唔多4強穩膽
靠死球贏都係戰術
即使費sir年代打祖記 未一樣辛辛苦苦先過關
係 場面係唔好睇 但點撚樣都未到變中遊球迷啦屌你老母

好撚痴線
摩佬做乜都錯

個仔考得差 有一兩次考返好少少負碌考左個好成績都唔開心得
佢都唔係次次考第一

唔通你屌完香港政府
我地就會有民主？

係呀 如果好似你地咁咁易滿足
咁曼聯100年都唔會捧英超
十足十利迷 話最緊要雙殺獌一樣

祖記早幾年開始好似未試過分組賽輸波
今年又有金身 加埋c朗 歐聯大熱
-6贏都算係咁啦
最尾trashford果球單刀

贏波 開心
有分 開心
球隊踢得好過之前 開心
成績 唔滿意
球隊表現 未能夠滿意
其實可以冇乜衝突

對上幾年起碼4強
唔係就決賽
係比c朗收佢皮

史達寧勁左好多
同踢利浦果陣兩個人黎

又拉去政治講, 睇場波都要咁辛苦
以前費sir個年代柒住嬴咪一樣J, 咁又點計?

今季陣容最完整既一隊波

唔係當係中游，祖都唔會易食啦

作客祖記和到都屌

@JuventusFC had not lost a home @ChampionsLeague group game since 2009.

我以為打鄰居係踢完國際賽之後先踢
原來今個禮拜就對

贏左隊不敗球隊都唔J得
痴線

咪係啦 咁都好屌 皇巴拜係祖記主場都贏唔到啦

谷埋呢場就放個假 抖下
博撚埋佢

9年分組賽主場未輸過 無勁嘅第二名咩

個班attention whore又鳩佢啦
日屌夜屌 為屌而屌
好似好識波咁

如果對波真係柒到降級 我都會屌
踢到落英冠英乙輸波 我亦都會屌
但係琴晚個場贏波喎 意甲第一喎
大家開心都無乜問題吧
你講隊波既缺點 大家會唔知咩
就係大家都知都贏到場波 所以先開心
啲缺點又唔係大家落力乜都屌一餐就會無左既
係現時咁既實力底下 搵到一個贏波既方法
我覺得可以接受
要執隊波有排執 仲有成大半世人睇呢隊波 慢慢黎啦

點柒都好, 嬴波就係嬴波
輕鬆下等俾鄰居456先黎屌都未遲, 使乜驚無機會

其實無計
雖然場場都踢得柒
但事實拎到3分 真係無機會炒佢
不過運氣唔會跟一世
摩佬仲係改善唔到始終都係會入唔到前4而收皮

諗緊明明上年主場俾牙朗打爆
點解仲可以話佢咁多年冇輸過主場
睇真D原來係分組賽

去到2:1之後先開始有突破睇

如果你地覺得而家隊波個心態都係拎一分滿足 三分係bonus係接受到
咁我咪收皮

有場嬴緊都無泊大巴
同埋拎走lkk隊波真係順左好多
佢改左啲既....啲啲咁囉

摩佬笑得好衰

寄望摩佬會改善
不如寄望球員唔好再發半場夢先醒好過

琴日比人搶到咁 但其實山狗馬仔普巴都護到波

收lkk 用返mata hehe
領先唔換曬中堅泊巴士
咁唔係變緊

咁你收皮啦

唔係一場過嘅波，對最勁嗰幾隊，不嬲主場要贏，作客不敗就算架啦

難以想像下場輸左呢個po會變成點

琴日既普巴我覺得係今季最差個場
好多下都護唔到 決定又錯晒
好彩既係最後個段個腦無短路到

Anthony Martial was once again a big threat going forwards for Man United
But what will be most pleasing to see for Mourinho and Man Utd fans is his 9 defensive duels won. The most of ANY player on the pitch for Man Utd or Juve

全能到仆制

又未至於護唔到，係俾人夾嗰陣傳返出去個決定慢左

咪變返季初咁百屌囉

請撚左奠狗重唔撚夠尷尬
而家反擊d Loser就搞到尷尬

點解press con無記者問摩佬輸果陣人地慶祝就叫人respect,自己win果陣串77，真係頂佢唔撚順！

唔該分清楚深度防守同泊巴士先
見到今場曼聯都唔係冇機會射門，尾段更加㩒住祖記黎攻

上左契係唔同啲

領隊肯變
但係始終落場踢班球員慢熱都無用
下下要比人屌獲甘先上力都唔會次次work

因為贏個陣都冇人respect

佢咪答咗點解慶祝
“In a beautiful Italian city they insulted me for 90 minutes, I didn’t insult them, I just made a little thing. I respect Juventus, I respect their players, their manager. I’m really really proud of my boys.“

“I didn’t offend anyone at the end, I just made a gesture that I wanted to hear them louder. I probably shouldn’t have done it, and with a cool head I wouldn’t have done it, but with my family insulted, including my Inter family, I reacted like this.”

放下放下就會變到列斯聯

啲口吻十足十好似啲廢老咁

想你戒賭

自己輸個陣又出隻3出黎串人
自己贏個陣又出去整個串樣
呢條友根本立於不敗之地
唔好話全場比鬧就要咁做
以前雲加個D去奧脫福都一定比球迷狂屌架啦
敵對領隊比球迷狂屌係好正常既一件事

隻揪?

講人腳曼聯點會輸比祖記， 個陣容深度分分鐘勁過人地。 但始終踢唔出個勢出黎， 主要問題真係防守， 成日失撚住一球踢仆得街啦。最後因為唔買人閪撚咗，今季真係要搵高層開刀負責。

真心咩？

是日笑話

no mata no party

呢啲就真係沉迷係自己既世界啦

其實呢幾場西住反勝係睇到球員信心不足呢個問題，之前西左咁多年同今季開季後防出現災難性不穩攪到成班球員好驚失波踢得好安全保守踢到荒失失。到真係失左波後反而放開左心理包袱先敢去進攻。希望真係早d解決後防中堅問題同球員keep住build up翻信心，信自己點都可以反勝。

呢下係入波前架喎

射近柱個下？

有無人好憎C朗? 見到佢入波咁開心好想屌柒佢, 仲要講咩本來可以贏3,4球, 佢知唔知自己飲咩奶水大?

定傳中個下

佢左邊過兩個入禁區傳出黎
不過俾ccc尼拍走

WFC 走左之後不嬲對C 朗冇咩感覺

睇下FIFA19啲rating，都好明顯人腳9成輸畀祖記啦

爺爺係唯一一個近年係奧脫福受到歡呼既領

淨係防線都輸9成啦
都唔同你計人地前場c朗同大巴拿
我地就個個連格之流
得ddg可以拎到出黎

咪係
私底下又唔多見佢探阿sir

本身反摩 但呢幾場真係屌唔落啦
睇得出隊波有番d火
摩狗條撚樣終於肯變
由shaw 到馬仔 馬達 再雪lkk
起碼見到佢終於肯為隊波而放低自己一d固執
遲就遲d 但而家叫做見到有dd希望
雖然離成功同前4仲有段距離
但佢肯繼續重用馬仔馬達嘅 今季隨時真係有驚喜
都柒撚左咁多年啦 唔爭在睇埋今季啦

之後d free kick 比撚曬馬達啦, 山狗, 福, LKK 個個都只係識勁ban

摩狗擺明係賤種啦 同蝗一樣

但最弊班友仲未肯續約

逐個位計咪得ddg係高班過人地
比到盡普巴55波
但踢出黎完全唔係個回事

幾時抄左費sir 畢比sir呢班垃圾

仲有羊

鬥講級數其實好無謂
要隊波有form好過講星味

有form既，知道啲球員點配合一定可以踢到超班水準

最大個轉捩點真係唔出LKK條傻鳩

尋晚無睇，淨睇精華，有無人同我一樣覺得白lin防守好撚大問題，基乎次次都係佢走甩(精華片睇係咁，有錯講聲)

冬窗有無機會搵返隻高質中堅返黎lead住條防線

無睇就收你班7聲啦
睇精華學人捉人黎屌 睇你條撚樣就知印象撚

白lin其實進步左 呢幾場算係咁
上場主場對祖 直頭mvp

真 尋日埸波都睇精華唔睇live係假曼

琴晚冇睇 我曼踢成點 mata bb又入罰球
防守 進攻 有冇進步 見到冇lkk 好開心

點解你秒速有個負評

佢地唔抵得我

無睇就唔比講野？？？睇精華睇出問題拎出黎研究又唔得？惡撚得你

有睇哂既話就知白lin禽晚其實唔差

其實P仔係咪玩完啦？

而家先知之前一直踢開10個

唔會啦, 肥梳馬仔都返生

對面踢多個後衛, 10個對12個

白lin屎波都踢得好呀

岩岩睇完精華
唔輸真係好彩,祖記好多球空晒炒飛機

仲有邊撚個教單刀玩射龜,次次單刀都省個龍

比車狗黑左2分，本來地獄賽程全贏

依家條中場暫時好難出到P仔, 呀妹一定出, 馬迪又一定出, 得番一個位佢要同hehe Fred 爆 爭, 一係打4231

山
馬仔 馬達 P
妹 馬迪

但係咁樣又係死左條右路

右路死症黎, 根本無右翼

P 仔好撚慘 好似又係得番一年約

車果場邊忽黑

而家最緊自己下場贏，蛆又贏

唔係最後一場作客西班牙

羊過右雖然間唔時有放題，但起碼多左燒味

唔怕老實同你講
尋晚如果唔係白lin同屎波用生命值硬接左唔知幾多球嘅話
你今日連精華都可以廢事睇

成季流流長怕咩冇得出呀
直家仲3線緊wo

琴晚換馬達抽起hehe 係咪轉左打4231, 前 山
馬仔, 馬達 , 福

季初印左件LKK都唔知著唔著好

LKK 查實傷定雪

多數雪啦, 好聽啲咁解姐
當叫佢抖下囉

好慘
比上季既渣古呃錢

根本一早就唔應該印lkk

LKK 個問題查實好易搞, 放落Sub , 一出場就放直線當佢跑狗咁用,,咁撚大隻拎黎直線撞人好過, 橫掂佢個頭都無用

其實中堅問題講到口臭
宜家變到佢地唔派大膠唔做炸彈炸鳩ddg
我就收貨了
樓上話口吻變左中遊feel
你估有頭髮邊個想做辣哩
Godin , alder，麥佳亞都唔黎
可以點？
拜利傷完無勁過 宗師料係得咁多 洛河根本負碌無料到
慘到要出屎波寧你就知我曼中堅問題幾咁嚴重

我本身都想咁講
但上季入廿幾球呢到好多人季前重j緊

宜家傳緊意甲個三個新仔
我覺得黎到都唔會比白lin上季表現好
意甲人黎到英超有邊個即刻有水準

佢有入咁多粒咩原來。。上季我已經覺得佢垃圾成日失機

沙拿？佐真奴？

垃圾既係波底、基本工
打中遊可以遮哂係因為成場九十分都係圍住佢踢
打曼聯就現哂形喇叫佢做配合

護波好勁 身位又勁

佢好明顯好攰

有一兩場佢去右路反而仲好睇, 邊路多空位俾佢
大前題係要接到波

估到有佐真奴
佢同卡神做既野咪一樣 穩定地橫傳
唔係話豬狗都做到 但即時影響唔算大
沙拿你睇埋今季再講喇

J番比洛迪囉
個價應該平咗唔少

普通一腳地波都甩喇
唔知佢隻乜閪腳黎 球球都會彈甩

真係痴線 人地條後防
全世界頭三
巴沙基尼同賓尼迪亞去邊都可以打正選啦
但佢地都係打後備
辛度又大隻又快 簡些路好撚攻得
我地除左龍門之外個個位都輸晒
中場中我當打個和
人地前面係阿朗 大巴拿 文子
我地最好都係得馬仔
果位ching係咪玩野

🔥 Mata has the highest free-kick success rate out of any player in Europe. #MUFC

繼承肥西既能力

肥西勁過條肥黑鳩好多

佢包晒...

呢d 咪人話囉，我都帶晒頭盔話無睇淨睇精華都有癲狗出黎咬人，改名叫癲狗XXX啦

呢個真, 就算臨走果陣既肥西都未至於咁鳩

駁吾到 咁又係

勁添啦 有球人地右邊反擊 佢殺到上中場踢左個波出界
仲有成場主要mark阿朗 仲想點

無睇即場，淨睇精華，真係唔知

唔好話咩野無睇即場唔係真曼，各有各人既生活，唔係淨係得球迷呢個身份

係 屎波都救左好多球
馬迪廢撚到
一開波無耐果腳黃牌真係痴撚線
做乜撚落腳

其實係應該買toby benatia 果類有經驗既中堅

奧雲同早barkley幾秒入波比人話黑哨10年

基迪拉中柱果球 應該防中跟 但hehe馬迪唔到位
迪波拉果球應該碌梳埋 又無埋

廢柴叻架淨係識打打殺殺

條黑鳩波都控唔到 肥西淨係最後果年d控波都屌打佢啦 雖然佢最後都鳩鳩地 但唔會鳩到想屌打爆部電視

仲有老屎忽話咩佢自細夢想係做賤種
講到帶我哋拎雙冠好屈就佢咁
轉個頭又踢蛆記係細個夢想

冇阿sir同曼聯，佢仲喺sporting插緊花咋
邊有得成材去做賤種

人地咁耐都仲係邦老師 幾廿年來 媽叉你
證明中堅真係唔使快

卡膠

hehe去咗遮大巴拿線啦冇睇錯嘅話

無計 無左聯賽杯比大佬p仔佢地玩下
宜家無咩失分空間

emilio alvarez

助教黎？
係咪係佢換馬達出黎所以咁hype

香港有冇得買呢件

沙拿今季點係offtopic啦
上面講緊即刻有表演嘛

點解攬佢既？

J Piatek算 話晒都近期fit d

點解阿狗都唔要既廢龍 可以係祖記打正選

好似有講過今季係有苦練過d死球

龍門教練 西班牙籍 fd

咁你啱
但我唔會j佢

事實係有進步
你睇佢呢兩個回合d波就知係勁左穩定左
不過壓唔到場係真

其實馬達退左休會係咩隊名叔
華西、車狗定我曼

死猁狗嘅人梗係唔丁
今季仆街幾開心

啲波俾白Lin一腳清梗係無入精華啦

果球係hehe跟甩
不過迪基亞射得好on9

碧咸

見到梳返生真係欣賞佢

比摩佬屌佢無態
唔出聲努力操到有個機會就上返位

20歲頭有咁既心態真係小有

開季入一球心態都唔同晒
好似馬仔咁踢順咗有信心就越踢越順

其實佢返生頭個一兩場d防守都係令人噴血
但近呢幾場有進步真心抵讚
不過佢最大賣點係速度 宜家條左路反擊有哂生氣佢同馬仔係絕對功勞
多得華西傷左 唔係摩狗肯定將佢同羊場場輪換 個態都無上得咁快

想贏波先要輸波
琴晚睇得半場 hehe 好勁喎
係妹迪真係要抖抖 太慢啦 成日hold

搞掂左邊又要理右邊, 華西羊都咁撚老, 大佬又成日傷

馬達呢啲念舊情又咁謙虛嘅人
唔駛擔心佢喎
應該三隊球迷都唔會討厭佢

羊

大佬快啲好返啦
場場出羊我驚佢出事

斷腳個季開波前
佢同贊奴沙主動提早完暑假自己開操先
佢態度其實從來都好
只係d運真係差

Ccc尼其實開頭係阿記都威過

其實妹迪好重要
無左佢中間邊有人做dirty work同tackle/intercept
曼聯中場中又無黑腸（Kante wanyama sissoko)
上季妹迪第一場個表現真係睇到精浸
今年衰在又老一年同踢完世界杯又傷埋
如果搵到個同類型同佢輪換會妹好多
其實可以考慮下用阿樹踢防中

爆炸全能到仆街

呢個真
佢係好波又識波 同真心喜愛足球既人
份人君子又謙虛
我曼多年黎好少出到呢d君子
多得摩狗掃佢出黎

季初唔係有場試過咩
感覺麻麻地

入到自己禁區就自爆

季初佢踢防中踢到中堅咁，
要不是爆炸輸得仲慘

因為阿樹得個樣
高大得後技術好粗糙
搵佢進攻有90分
但佢守波其實好垃圾
踢防中要搵妹迪呢d老倌格先有feel
無返咁上下經驗唯有買法甲埋年輕非洲黑腸

見到ccc尼好難怪佢地要搵龍

搵左佩連啦
唔知做乜唔用
不過ccc尼都唔係話廢嘅依家

記憶中開季一對中堅不斷派膠，
好多波都係靠佢清

CCC 尼,DDG 差唔多時間係英超坐正, Hart 就比佢兩個早兩年係鏝打正選, 當年成日有人比較佢地3個, CCC 尼表現重好過岩岩黎ge DDG

買愛華頓基耶

ccc尼尋晚對福仔球單刀出迎決定唔差啊
我估佢應該都算係穩陣嗰種？
點都唔夠ddg 25圖呢啲有星味嘅

話時話有無人睇愛記波
屍奶達連係咪收左皮喇
幾季前好似曼區都幾多人j過佢

佢走係因為當年阿狗買左當打施治呀, 25圖番左車, 施治輪換左一年又唔想離開London 就去左阿狗

今年最鐘意既球員就係羊 場場去盡

反勝果球輸佢啦

黎果年個個J出血，然後根本唔岩用

當年CCC尼係柒到阿記唔想再用，所以先比錢買施治

馬仔真是好爭氣 希望四年後佢仲係曼聯

上集fifa平版kante

傳波太廢 頂唔到卡神個位

今日射波呢個決定冇錯！

果年修頓賺到fatfat 拆咁多個係咪得shaw 同懦夫雲仲算有得踢多d shaw都係今季先多返

印字了

好彩佢打左路，盲唔駛俾佢屈機

fifa17豬奶好好用

遲來的國家隊

世界杯功臣

早兩曰印左粉沖馬仔

用福山連踢馬馬落後備 簡直係侮辱
不服來辨

LKK係咪值130m

出c9打防中個波永遠出唔到後半場

拎舊錢買香港樓都抵過買盧狗

廢到 抵你溝唔到女

話說雲耶馬條黑肉腸打成點

又人身攻擊

贏到華西先算 我覺得最後都要踢歐霸

留名谷精上腦

下場贏羊，洗乜理華西

尋晚普巴完場係場中間拍手拍左10分鐘

好行夾唔送

vvd?

人地成隊去左拎歐聯亞軍

Gana踢法都唔係逗後嗰類 愛記搵巴利接班人都搵左好耐

俾摩佬搶手鏡頭

羊球罰球覺得可以處理得好啲

諗起啲人J出佢勝率高就想笑

真
下輪拋唔開華西就玩完

拋得開既話打華西就可以留力打猁狗

希望蛆為人為已下場贏到，當然自己都要贏

屌你老母
華西同拜利張合照用乜撚野美顏效果

祖留力打Young boys 仲容易

摩狗首輪0-0華西

全力爭霸

P仔好橙 場場出ig企無自已份
相信佢右翼都勁過廢連

咁祖應該都博埋下場既，主場加仲要爭首名

反而聯賽留力都仲得

法國單星唔印字 就係等佢入返角嘉隊

shaw打右翼

睇猜波護波 睇得技術有差距

lkk問題好易搞 , 叫佢踼右翼就得

直接換國米神鋒算 咪搞咁多

win young boy
和華西都夠出啦下

主場都和
作客人地最後一場博盡 好難講

牙朗係勁過lkk少少

祖和華西應該都夠

C7真係終極25

除非祖下場輸姐
下場win 到基本都出九成

有咩咁25？牙朗踢獌既時候又出盡力拎曬所有冠軍，同廢蛇舊隊友又好，尋晚入波慶祝完都做返個道歉手勢，仲想點？

祖今季只係輸過一埋，就係琴晚輸比我地，如果華倫咁勁可以作客贏祖，最後仲要贏埋我地，咁我地抵出局啦

1535

Agger 入球靚波慶祝下好正常
而且去到邊隊都搏盡先係專業態度

仲要已經唔係招牌慶祝動作
都唔知敬業樂業有咩問題

仲要人地本身想早一年走都留低 皇馬個時入你兩球都冇慶祝 個次入世界波都唔得 又唔係鏟草

邊到有精華睇 想睇返牙朗道歉

其實如果尋晚輸左
出線形勢係點

bye bye歐聯

最重要都係打華西果場

100%

小弟不才見解就係：
曼聯頭80分鐘照樣垃圾，進攻走位 補位唔順暢。
如果祖記班中場果幾球識 空晒個位入波，魔佬收得皮。

係費蘭尼出場之後 祖記出巴沙利轉打352 俾曼攻，曼多啲人壓上去，爆炸頭一個扯走幾個，馬仔忽然識突破，雖然又係兩個死球好彩入波，但係起碼最後10分鐘成隊波識攻，後上。

摩佬教啲波係要個人能力勁，防反先識入波。但隊波又冇咁勁既料，問題唔係拍大巴戰術，係佢自己唔識教隊波點走位攻，第三年，依家班人就係俾人教到未輸都唔好適當時候攻上去。
所以佢教邊隊都中意用球星 貪佢地有經驗識得自動波。

戴返頭盔先

好似要贏晒之後兩場再等運到

近排好似好多反cup, L隊曼真心估佢唔到

有球右路搶撚完
難得hehe羊 空晒二打一 加隻lin走緊

影到場邊摩佬係咁叫hehe回後
結果冇理鳩佢

但睇得出條友係幾保守 幾唔識教進攻

唔係25既，不過就一定唔係愛曼名宿果類囉
但Ｅ家仲有好多迷朗曼迷 仲擺個心出黎當佢係名宿

場場波要反cup,咁不如次次上半場擺個18羅漢陣係咁俾人射龜，下半場先攻

你返小學探老師會好開心，但唔會好愛小學囉

呢隊曼 有冇得打到好似英國家隊咁
玩死球 真係差幾個出波靚既人

馬達啲罰波真係好勁

咁既功積都唔算名宿，係咪個個要曼聯退休先岩？

應該係諗住作客守和袋一分
之後對華西就冇咁大壓力
係俾牙朗入世界波先肯去攻
都算係好好彩冇再失波仲偷到雞

名宿肯定算既
但地位同朗隊冇得比

唔係差死球入到波嘅人咩？

人地係都蝗馬名宿啦

走左都成10年
又唔係剷草
慶祝下好正常姐
唔洗咁玻璃心

只有朗隊先會咁好留係到將青春比哂我地

你岩

歐洲罰球王 - 馬達
新碧咸 - 羊
新牙朗落葉罰球 - 福

發覺我曼班球員好鐘意陰鳩DDG
前中後都係咁

又唔講下佢扭計續肥約

咁都叫25

睇C朗朗隊大

新zaza- 保羅樸格巴

結果都係留低左
阿朗咪又係成日借曼聯過橋續約

其實...早幾年卡膠頂入熱狗都有慶祝
好似係慶祝佢個女七歲生日

其實我唔覺我曼有認真叫過佢回家

今季真係走，咪又係無買到

Jose time

暫時都未見過有明叔會幾次借母會過橋簽肥約
係咁令大家不停希望興奮再失望

其實齌用功績嚟睇係咪名宿都唔夠
咁泰維斯都值得做名宿咩

當時大家互相成就大家
阿sir，曼聯同所有球迷都想佢留低
既然曼聯做唔到佢嘅童年夢想
大家咪冇拖冇欠，佢做佢嘅賤種牙朗
我哋就繼續努力搏殺

「張無忌陡地領會，原來她真正所愛的，乃是她心中所想像的小張無忌，是他記憶中在蝴蝶谷所遇上的的小張無忌，那個打她咬她，倔強兇狠的小張無忌，卻不是眼前這個真正的張無忌，不是這個長大了的，待人仁恕寬厚的張無忌。」

Jm9 中二病上身

屎波掂波好撚驚
有人埋黎閘都唔比
一定比返白lin/ddg陰人
自己再指揮人地

係
反正大家都有自己嘅路行
祝福下佢咪算囉
有啲嘢唔係我哋嘅，強留都冇用

琴日輸第一球之前ddg都仲好緊張咁屌緊後防
輸完果球好似頹左 好sad
好彩琴日咁都贏到

馬仔普巴個d 要長時間預熱 次次都愈後愈屈

入咗波再鬧感覺上會影響士氣
同埋尋晚嗰球感覺上白lin已經盡咗力
鬧白lin都於事無補

Captain Mata

好驚佢唔續約

就係見佢個樣 好似想喊咁 好無力

唔續都冇得怪佢
D後防冇個抽得

10/11果陣想走....

如果加人工可以留到阿朗，我諗阿sir俾得多過賤種都冇問題
反而呢度成日話曼聯啲錢唔係自己嘅，朗隊當時值得呢份人工嘅，咪俾囉。錢曼聯就有，人才就唔係咁易有，有錢都未必買到朗隊同阿朗級嘅人
肯留低嘅講到十惡不赦，唔肯留低嘅就係咁吹奏

入多球應該忍唔到鏟草

普巴明顯屈體能，上場最後反勝嗰球，一個普通假身都呃到人
人哋體能跟唔上

今季摩佬都係咁試野
中堅廢就搵樹打half back
前鋒就用佢平時唔會用既矮仔打前 棄用拍手哥
兩閘本身少overlap ，shaw 打起左就overlap 幫馬仔拉空
用番馬遠打組織

之前仲打定輸數 摩佬唔會變 直至比人炒

到佢唔轉咩 最勁最carry個d都踢唔到佢想要既波
咪唯有就個球員風格自己妥協

你太睇少摩佬既固執 佢夠膽死輸到十六弟都唔轉

條友硬頸起上黎唔差得過敢帥

8.25

都唔知你地屌阿朗做乜，佢入完波都有sorry,賽後佢話祖正常win3-4粒都係講事實

呢個真，當年牙朗根本就係一條心想去蝗，幾多錢都留唔低，而且想走果陣仲有三定兩年約，根本唔急放，係Sir真心當佢係孫先放佢走

我明有人唔鐘意朗尼10/11果單鬧劇或者係佢最尾兩年高薪但無咩貨交，但屌9朗隊轉個頭吹奏牙朗既曼迷自己麻煩照照個腦先，係屌就屌曬兩個，得92班係真曼。

有冇佢入完波say sorry既片
尋晚miss左

屌，報紙講就係
咁我曼變撚左明星隊

根本一直都無實質行動

主其他先得15倍

要咁講咁同打完人再道歉想和解有咩分別

利申覺得佢要慶祝都冇乜野

等上半場失波 半場先買反cup

陰公

估唔到我地實係廢撚到咁

入個靚波低調慶祝比喻為打人
想表達返自己對曼聯既情義又要比你地屌
應該擺個老烏先岩講真

咁都叫低調 咁普巴叫咩

講真，佢慶祝就慶祝，真係冇咩所謂，反正大家一早都各行各路，不過講到佢對咩母會有情有義就真係好撚嘔心

大把 on9奶住受

真係痴撚線，已經過左咁多年，過左賤種先再去蛆，係賤種時入兩次波都冇慶祝啦，上次返黎又揮晒手又拍晒心口，咁事實佢而家係蛆球員，係自己主場入波慶祝都唔過份啦

8倍又買得過

型到

希望星期日唔洗見到lkk同馬迪抖下

今次真係上車最後機會

都過左成十年都仲要講 頭兩次冇慶祝咪算撚數，講到好似十惡不赦咁，
入完個靚波都好難怪佢唔慶祝啦下話

屌 好撚冇肉

琴日真係第一次見到普巴好似冇力咁 上次就係感冒果次

返左舊地頭 識路狂callg

我自己就冇咩感覺 一黎咁耐 二黎佢舊東家係皇馬冇咁直接 三黎見到欣賞既球員入靚波都開心

咁都負皮
講真幾型

馬仔重返國家隊

下星期法國睇馬仔兼Dembele睇板

睇袋呀

其實牙朗小小慶祝真係完全無問題, 亦都唔覺佢有幾唔尊重曼聯。

- 入球咁靚波, 第一個反應勁興奮好正常, 而且有機會係佢100場歐聯勝仗, 但佢都無大字型跳起, 比平時平淡左好多
- 慶祝完都有Say sorry, 好尊重啦
- 祖記主場, 唔係奧脫福
- 就算佢贏波, 都唔係即時踢曼聯出局, 仲有兩場, 分組賽有兩個位出線

- 隊中無一個係佢隊友, 更加費sir唔在場
- 以前都比足面, 2012年絕殺都無慶祝
- 上次黎都有探費sir
- 當年佢走得好體面等多年先走, 比起同皇馬交惡, 牙朗對我地真係夠哂義氣

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

你個偽迷西真朗迷

如果打得返起baily就好, 第一季唔傷果時1on1 真係必殺
馬仔馬達都打返起, 白lin 都有進步, 希望baily都有機會

係 佢偽迷西

柒Lin ig

有舊友lingard

幾似大巴拿

講得好

支持
我曼下一場繼續比心機 上下一心 贏祖記 曼城
扳回士氣 冬季買人 下半季全力爭冠

真
近20,30年唯一曼聯球員做到足球先生
當年有份帶領曼聯上到一個高峰
係英格蘭贏哂一切先走
離開時又冇玩野，仲拎到當年最高轉會費

一直都俾足面曼聯同費sir，竟然有曼迷會話佢虛偽扮野 ，曼迷老幾啊牙朗洗鬼奶你咩

不光光是今場比賽，整個賽季舒尼達連都有著穩定以及出色的發揮。根據OPTA的統計，今季當舒尼達連為曼聯正選時，球隊的勝率是最高的，達到了57%。之前曼聯官網有一項統計稱，當舒尼達連為曼聯在聯賽中正選出戰時，球隊只輸了2場比賽，分別是英超第23輪，曼聯0-1負於修咸頓，以及英超第26輪，曼聯1-2負於新特蘭。

對比之下，當舒尼達連沒有出戰的情況下，曼聯的戰績相當糟糕。比如說今季首回合0-3負於阿仙奴的比賽，曼聯的中場徹底被阿仙奴給打爆，卡域克與施魏恩斯泰格根本限制不了對手，賽後許多英國媒體都認為雲高爾沒有派上舒尼達連絕對是一大敗筆。在英超第16-18輪，曼聯分別被般尼茅夫、諾域治以及史篤城擊敗，遭遇英超3連敗時，舒尼達連都沒有上場。這從一個側面也證明了法國防守中場對於曼聯的重要性。

數據唔會扼人

憑你最後果句
你死去疽記啦 入黎曼區做乜撚野呀
屌你老母

如果你係曼迷
我屌你老母
做曼迷做到你咁撚弱智
死撚左佢啦

根本唔洗奶，因為我作為曼迷根本無當佢係名宿了

廢lin ig果對鞋好撚靚

曼聯只係佢加人工的 condom ja

好心啦，迷ｃ朗果ｄ曼迷清醒ｄ啦好嗎，接受現實佢唔係曼傳奇，
更加唔會係名宿，佢只係曼聯前球員

仲死都要將佢既戰績名譽歸功於曼聯，當佢係自己人，真係好肉酸

最多只可以話佢對費sir 仲有恩情義結
佢係曼係有貢獻，但佢E家對曼係無感情既，
只係某D球迷仲繼續J緊當年情

你由佢地啦

真心好型

官網legend個頁

「摩連奴是最最頂級的職業教練，每球員都喜歡和像他這樣的贏家共事。我正在不斷地向他學習，這是毋庸置疑的。」

「摩帥總是非常嚴格，但那是他工作的一部分。他在場外也會變得非常友善和有趣，他會在更衣室和我們開玩笑。」

「摩連奴是讓我決定加盟曼聯的關鍵，我很感激他對我的足球水平如此感興趣。」

屌 廢lin ig
post c朗個朱古力同自己個個比

可惜世杯

cls平時英超big6對護級球隊嘅賠率嚟

咁係因為有市場價值姐
唔代表佢係名宿吧，名宿係一種身份認同

我lin vs 牙朗

C LIN

個時拜利d自信心爆燈 拎完波再帶波避開人 成個馬迪咁
完全唔似摩佬鐘意既中堅

屌個個對名宿既定義都唔同架啦
當佢係咪係當唔係咪唔係

啪啪聲

Nigga朱古力

係唔係LEGEND
係由球會決定 唔係你地班CHILD登仔話事

邊度有得睇返尋晚既FULL MATCH

垃圾lkk個ig唔俾人留言

依樣真

早啲po出黎就唔使狗咬狗啦

狗咬狗係傳統

一直都有WO
好耐GA LA

曼聯官方網購店United Direct 推出限時優惠，
2018/19 主客場球衣免費印英超字/號碼
屌點解冇 THIRD KIT

Ronaldo: “Manchester United did nothing to win the game. You can’t even talk about luck, because you have to find your own luck and in this case we just gifted it to them.”

其實佢講得冇錯播

佢講咩有錯過

唔係話佢錯，不過個感覺有d輸唔起...

Sorly囉

好心C7自己隊派膠就唔好賴啦
Mata罰球技術好過你就葡萄扮睇唔到？

你就蛆值得贏都Ok
話人did nothing to win就得啖笑了

原來琴晚對面冇出取消佬

好小家 情願話自己隊波廢

出嘅左路都幾大挑戰

尋晚都已幾乎只攻左路，
羊仔好耐無踢得咁輕鬆

後備殺手＋罰球王馬達

法國件2星版幾時出
想印馬仔

中間白LIN都清左唔少波

希望星期日又有hehe

仆街

印象中8.25係我曼歷史最冷賠率
淪落到同中下游一樣

好似仲衰過歐聯作客對蝗巴拜

賽馬會燈死鏝狗

禽日對蛆都係5倍幾
究竟係鄰居太勁, 定係曼太廢

迪基亞係咪第一次贏丙朗

對拜仁11 倍

原來再冷都仲有

對面話自己廢唔算

8.25就係對找卡數場波找卡數嘅賠率
原來已經跌到落找卡數之流
all in左鏝約梗經紀睇樓了

1.25點睇樓呀

呢個真 諗起奧雲做利物浦大使，激到班猁狗紮紮跳

當年佢都好慘, 成日傷搞到無班落, 要整份幾十頁cv搵工
不過最正就係捧到英超, 搞到班猁狗嬲到震

半夜推po也不驚

深夜留名

準備又有得睇老豆屠城

朗隊

廢連ig做咩尻

我一夜失眠

鏝果場幾時踢？

近年唯一係曼聯同英超贏金球獎既都唔係名宿

飲醉屌左肥婆fans

見到韋碧克重傷傷出拿尼捉實佢手
有少少傷感

呢句真

襯哂支國啦...紅軍

黑碧

好似好大鑊咁

斷腳

好似係broken ankle

唉 韋帝一有少少起色就傷 仲要唔係比人惡意犯規所以受傷 係無啦啦就傷咗 好似8-2嗰場咁

3個前曼

迫甩今季完了

突發 馬會送錢
我曼今晚客勝賠8倍
聽日準備睇樓

有d掛住lukaku

黑b仲要今季完約
唔知下季喺英超仲見唔見到佢

以前爺爺可能會續佢
而家

就算妓都冇得撈，實有中遊班落既，話曬國家隊神峰又係我獌青訓，其他再廢都有得踢英超啦
不過佢入波真係太少 係英超，佢係我獌入左20球，係妓原來得16球

咁直接做咩姐

有冇手足覺得星期日應該all in 8.25倍

我feel到大家信心大咗
曼聯係時候收皮了

我敢講嬴既話肯定係負碌

你唔是大想頭要贏曼城掛
輸少1球都當贏啦

睇圖好似好嚴重

星期日牙ching

u愛迷?

唯有丁可以幫手阻猁拎冠

我冇讀過醫都知佢今季係咁先

屌係wor

同Alan smith，華西個種差唔多
希望佢好似華西咁康復到

買返件先

又傷，唉

轉更訓唔到，我呢個星期返哂早中晚三更

作息亂到仆街

好共產

好撚柒
個設計仲要咁簡單 得兩隻大字喺心口

有頭髮邊個想返shift

熊餅is it9?

無咁既條件做it9
電腦剩係識打機+ig/fb+連登

我地幾時出返件紅魔

物管

不了

物管一樣無能力
我無咁高EQ應付班西客

柒黎講呢件先極品

鬼佬design中文野真係好撚柒

原來蘭尼係Angel Gomes嘅god father

跟本殘字天生無美感
用咩字形都死

呢個真, 殘體字直頭係文明既倒退
愛無心, 親不見

國無或
任人攞

為左遷就班文盲去破壞文化

嘩屌

係

俾番正選未

繁體字先靚
d外國fd見到繁體字覺得幾美觀同端正

辛度唔係勁d咩？

COUSIN...

辛度左簡些路右

前晚右邊出左迪施基利奧

癡線 迷lkk就躝啦

清你精神分裂？

掛住等於支持佢？

仲冷過對蛆 8倍真係想買曼win+下盤試下

買和都有5倍啦

買和/客勝搏下 和都成五倍

馬會表示感謝一眾善長人翁

買和會睇得好辛苦

客勝加和 每注200
撐曼

FIFA巴教落
當全世界睇死曼聯嘅時候就係反cap之時

既然大家都買曼聯，不如直接買半主全客，我地係下半場曼聯

有無手足買左曼聯入球大

借財仔all in 曼城1.26

買半和全客 首球買亞古獸

半和全 係咩意思 想學野

？？

半場和
全場客勝

唔識就咪鬼賭啦

呢個已經唔係賭唔賭既問題

都話呢度d 垃圾未戒奶ga la

識既都唔見得會嬴

我重槌1.26已經屌打曬上面果班僥倖賭仔心態

點解唔直接買半全場

一開始佢應該係講買半全場
點解可以搞到咁複雜

我就好簡單，重鎚買主勝等收錢

識買一定係咁買, 輸波都執返少少安慰下
進取啲搏埋佢主其他

下盤安全D 輸一球都有錢收

買對家贏就算曼輸咗都唔洗咁傷心

和左點算

咪屌咁甘la
00後都捧曼連好難得

只唔只輸一球

硬係覺得摩佬有計拆到呢隊曼城

想當年功夫足球拆巴塞

依家曼咁西波 冇可能了

睇錯曼聯

可唔可以試下普巴 hehe fred 三中場

西波作客有一分叫執到啦

諗到計拆曼城，諗唔到計拆另外18隊波，
會唔會係咁？

利或成最大贏家

人地分分鐘十二月打後冇晒歐聯壓力

napoli下場然紅星 就猁 psg狗咬狗

不過歐霸好似打多歐聯兩場

如果聯賽大機會前4
應該出副選踢歐霸架喇

60分鐘後出fellaini Young mata有機

不過頭60分鐘輸梗5球

白lin打歐聯就勁

對鄰居咪又比阿古路撚狗

頭10分鐘冇失波當贏左

信心大了
我地獌迷信心返曬來

最後摩佬咪又係舉起3隻手指J歷史

輸少過四球當贏

究竟反摩會重生定跌落地核？

哥狗三隻手指贏左你三次

我地曼迷20次，舉埋腳趾先岩岩好

咪又係食費SIR老本

全場失少過3球當贏

出左whatsapp摩佬圖

Ios?

趁PO霸唔係度拿拿聲推埋佢

叫我？

佢set左啲keyword 一中佢就會上水
Po霸 曼狗 死獌狗呢啲唔講得

吹吹吹

戰勝bot

下個月你想戰勝都冇
到時唔得閒開bot

大家齊心合力應該贏到bot嘅

去朝聖?

Yes

link?

1001

RICH

一陣1001嘅唔該放落頭版

中風就咪擺啦

記者會就開始

兩大PO霸上哂水

警告你今次唔好搶

冇做pobar好耐

收皮啦你

獌狗巴繼續開呀 贏呀

你睇下我上個開既狗竇post係幾時？

即討呢

係咪放棄左開即討

唔開都罷 都冇人

個個都留係度傾，開黎做乜？

有人都留哂係狗竇

你又幫佢含

搵存在感掛

咪係 不如集中啲算